點解女仔幽默感唔及男仔？

發覺身邊啲囡囡幽默感硬係差啲咁
唔好話要佢地搞個gag 連get到個笑點都難
女仔之間啲笑點多數要為內先會笑得出(因為通常都係抽下水 mean下人咁)
唔同圈子跟本聽唔明
相反男仔啲好笑位抽水之外仲會有啲gag夾集下咁
啲囡囡成日話要人有幽默感 但搞完個gag又冇人明算係咩意思喎
講完要自己解釋埋點解好笑嗰下真係曬氣

你個問題好似係各自各講in-joke喎 唔關幽默感事
btw 有啲男仔成日以為自己好幽默講埋啲on9嘢

諗下點解靚仔多數都唔幽默就會明

係你遇唔到姐 有啲女講野都好好笑

冇幽默感既女出現了

話時話又真係

因為有幽默感既女仔唔會同毒撚做朋友

有冇出名既女棟篤笑？

今日你至fun

因為男仔有幽默感易啲識正嘅女

但女仔唔會因為有幽默感而易啲識仔

元秋 鼠王芬

林鄭

女仔洗閪去識仔咩

不能認同更多

事實上係好多仔自以為講野好幽默（可能包括樓主）
以前玩tinder遇到唔少
profile寫住自己好幽默
傾兩句就發現仲衰撚過silly李斯

對男人嚟講幽默感喺男女世界入面係生存技能
而女人無需要識呢種技能都能夠好好生存

連登做女人真係原罪
一唔啱聽就即刻屈鳩你冇幽默感，低質到

樓主似呢type

正確

你葡萄人地媾仔？

其實係

點解會結埋一pat野

點睇女人咸濕過男人？

無錯,無幽默感既女最大共通點一定係郁D就話人講ON9野

係咪因為你識得女仔少ja

我諗樓主嘅異性圈子比較細，識唔到啲幽默女仔

其實真係有D轉數快既女講野係好笑 不過唔多

有d懶係嘢，高莊或者玩孤立
有d就對 身邊瑣事 以外知之甚少，亦無興趣無能力去理解
有d就根本岸久，人間廢物飲食買訓

網台主持，仲要有理論根基，或者非常搞笑既，有幾多個係女人丫?
統治緊世界既有幾多係男人，有幾多係女人?
連最出色既廚師、時裝設計師都清一式係男人
D女係度撐姐，佢地係智商、轉數 ... 通通都唔及男人
睇到你地派住腐皮，一路激到札札跳又完全敵唔過世界個柒樣，
真係好好笑

會唔會係你講野根本唔好笑

唔係女仔冇幽默感而係女仔多數怕生，所以係熟人面前，啲幽默感先出到嚟。唔熟咪唔知女仔嘅幽默感囉

都不外乎係化學反應

女神同我講佢係有趣的靈魂
然後我覆佢 有趣死了
跟住whatsapp 靜左成個鐘

呢啲就係男同女既分別
好撚多你地啲女仔覺得男仔「懶幽默講戇鳩野」
其實我地男仔就係笑緊啲野好撚戇鳩

唔同你幽默姐..

以為自己好幽默講埋啲on9嘢嘅男仔出現了

希望大家評下理
我覺得好好笑

知唔知最好笑既係咩
就係說好的男女平等

鴉～～～～～～鴉～～～～～～～

普通笑話都ok既
但係深度joke或者要load幾秒先爆笑or會心微笑果種真係比較少

幽默感有好多種
男女個隻都唔同

因為內置八達通後已經冇多餘容量可以再裝apps。

喺香港做女人有塊閪就夠
係男人先要學呢樣學嗰樣去氹啲女人

愛情 + 汗水 -> 泡泡

因為幽默嘅女仔好笑過一個男仔只會令個男仔冇面
幽默感都係收埋就好

如果啲人會因為你講on9嘢而發笑 果啲叫恥笑啊
我都冇講啲人講嘢on9係點on9法成班走曬出黎幫果啲人辯護...
唔好咁啦 之後俾人恥笑仲覺得自己好幽默就唔好啦